如今記念六四，係為再次遣責暴政，非懇求中共平反。我哋睇六四就如國際睇香港。

唔係支那人唔等如唔可以發聲
唔能唔係香港人唔可以為香港聲援？

我哋對待64
亦應該要如同我哋對待加泰人，新疆人，維吾爾人一樣

btw戰術上唔讚成無準備下沖去維園
但有班人講嘢太噁心

推

唔通*

屌，手快打錯
維吾爾人同藏人先啱

咩新疆人同維吾爾人

做咩不推文啊你

不求中共平反
只望中共滅亡

天滅中共

如果今日中國嘅防火長城畀人收左皮
好可能一年都唔駛就推翻到中共
事實：五毛只係副作用，因為佢地一直都存在

國歌法草案係立法會三讀, 就過

你地諗去唔去衝維園？

甘牙，一於今晚直衝立法會！

我見大家好似30年前北方一萬里既往事,
可以重要得過今天就要斬下既屠刀,
真係無言架喎！

「支聯會」全名係「香港市民支援愛國民主運動聯合會」

首先你只係支援, 其次係要「愛國」

即係：
不是「平反六四」，而是「支援平反六四」
不是「建設民主中國」，而是「支援建設民主中國」

你支援既對象, 係在何方呢？
支援邊個呢？

你愛唔愛國呢？

你樂觀佐，肺炎搞到咁都反唔到，無防火牆都唔樂觀，班支那人只係扮訓

防火長城點樣畀人收左皮？

你可以身在香港響應台北自由廣場八點舉辦嘅無大台記念活動

真